有冇人都係話題終結者?

仆街頭先食緊嘢有一男一女講緊野 我插左句野想搭下嗲 跟住佢地靜晒
我做錯左啲咩???

你錯在同佢地三唔識七
人地心諗你係咪戇尻

佢地講完dead air緊 我比話題佢地咋喎

波波多謝你張圖 好靚

但係有咩錯先

連登仔個個都又靚仔又多話題

咁我見佢地對話尷尷尬尬咁呀嘛
應該仲未係情侶
所以我係幫緊佢溝女呀，佢要多謝我

我點知佢地幽默感咁低

男:
女
我

嗰陣4人位搭抬

:你點睇外遇?
:我呀. dead air. ...我會理性解決呢件事，咁你呢
dead air........
:嗯..我諗呢啲係人性既考驗，我都會明白你，好好咁解決呢件事

跟住我食完野走前握住個男隻手
:佢唔計較 肯原諒你就好啦

成件事好perfect

屌你笑撚死 做乜撚野呀

冇討論我點up落去呀

有人自然有人架啦，冇既洗到1001都唔會有人理你

咁高質既po冇人理

樓主諗多咗 其實跟本就冇一男一女

真人真事

我有名你叫
沉post專家

樓主冇錯 係對狗男女錯
好好笑 真係幽默感低d都比唔到反應

收皮啦屌你老母

波波唔使同情我

有知音